[突發]BLACKPINK - 'How You Like That' MV TEASER已出

一聽個前奏已經知好聽
準備拎一位

差d唔認得你

old news

5個鐘前出都old news?

請記住在BP身後有一個強大的Blink

loop左成百次了

佢首席blind d名愈改愈柒